[{"question": "https://www.zhihu.com/question/306154767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306154767/answer/555195515", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u300c3+3\u300d\u8058\u7528\u5236\u5f15\u53d1\u4e89\u8bae\uff0c\u9752\u5e74\u6559\u5e08\u6dd8\u6c70\u738797%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294241400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294241400/answer/552579562", "content": "\n\u8003\u7814400\u5206\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19564133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19564133/answer/549448816", "content": "\n\u7537\u58eb\u600e\u6837\u6539\u8fdb\u81ea\u5df1\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24699538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24699538/answer/549464416", "content": "\n\u5728\u94f6\u884c\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22187212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22187212/answer/547803826", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u505a\u9500\u552e\uff0c\u751a\u81f3\u611f\u5230\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304706689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304706689/answer/545924074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 NBA \u5f88\u591a\u7403\u5458\u7684\u6709\u7403\u80fd\u529b\u4e00\u76f4\u4e0d\u597d\uff1f\u6bd4\u5982\u963f\u91cc\u624e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19564879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19564879/answer/545489918", "content": "\n\u536b\u54f2\u79bb\u804c\u7684\u80cc\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u9690\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281098340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281098340/answer/528278051", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u4e8e\u8c26\u89e3\u8bf4\u4e16\u754c\u676f\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/541764495", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303043940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303043940/answer/547088984", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u6012\u603c\u4fde\u654f\u6d2a\u65b0\u6587\uff1a\u300a\u76f4\u7537\u764c\u522b\u7684\u4e0d\u884c\uff0c\u7529\u9505\u5f88\u884c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37467385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37467385/answer/553223967", "content": "\n\u82cf\u8054\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/554030351", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/552700952", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297793552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297793552/answer/548114618", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5468\u6770\u4f26\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31547634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31547634/answer/481169197", "content": "\n\u4e95\u4e0a\u96c4\u5f66\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u8ba9\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b\u5168\u56fd\u5927\u8d5b\u52a8\u753b\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28510362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28510362/answer/554781200", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8d5a\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553048/answer/523380012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u6c11\u5e01\u6ca1\u6709\u4e00\u5343\u5143\u7684\u9762\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302097494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302097494/answer/539265131", "content": "\n\u8001\u864e\u7684\u6325\u51fb\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305504979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305504979/answer/553987937", "content": "\n\u5047\u5982\u5c06\u6838\u5f39\u57cb\u5230\u5730\u4e0b 10km \u4ee5\u4e0b\uff0c\u5e76\u4e14\u5f15\u7206\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/538880184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300932864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300932864/answer/549062040", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b87\u5b99\u4e2d\u7684\u661f\u7cfb\u90fd\u662f\u5706\u997c\u72b6\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303456366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303456366/answer/551985132", "content": "\n\u674e\u8bde\u4e0a\u5947\u8469\u8bf4\u5230\u5e95\u662f\u4e8f\u4e86\u8fd8\u662f\u8d5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28403403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28403403/answer/551787813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u751f\u610f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22249299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22249299/answer/552495716", "content": "\n\u975e\u6d32\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/526478737", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279931228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279931228/answer/548779261", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c14\u6e29 37\u2103 \u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u70ed\uff0c\u4f46\u662f\u6d17\u6fa1\u7684\u65f6\u5019\u6c34\u6e29 37\u2103 \u4f1a\u51b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/536180591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/547446186", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294198631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294198631/answer/547274631", "content": "\n\u4e3a\u534e\u4e3a\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u4e4b\u540e\u534e\u4e3a\u4f1a\u5378\u78e8\u6740\u9a74\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300087400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300087400/answer/538821972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u91cd\u8fd4\u8054\u5408\u56fd\u6ca1\u6709\u88ab\u5f53\u65f6\u7684\u4e94\u5e38\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/477923973", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303622696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303622696/answer/540813549", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4efb\u6b63\u975e\u5973\u513fAnnabel Yao\u53c2\u52a0\u5df4\u9ece\u540d\u5a9b\u821e\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299671598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299671598/answer/528865917", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u9662\u5728\u9ad8\u6d88\u8d39\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\u4f53\u9a8c\u5982\u6b64\u4e4b\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302111644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302111644/answer/529772751", "content": "\n\u5357\u5b5a\u516c\u53f8\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301034052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301034052/answer/530905997", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u968f\u4fbf\u6316\u6cb3\u6c99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279585715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279585715/answer/524040307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\u5f88\u5c11\u91c7\u7528\u529b\u91cf\u8bad\u7ec3\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u91c7\u7528\u8010\u529b\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/512701437", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285181189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285181189/answer/516739929", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u51c9\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297050283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297050283/answer/506581417", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u7334\u5b50\u771f\u7684\u662f\u4e2a\u65e0\u8111\u82f1\u96c4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21420748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21420748/answer/518358081", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u8d2b\u6c11\u7a9f\u771f\u5b9e\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/527438781", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31689134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31689134/answer/541998666", "content": "\n\u521d\u4e2d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26452022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26452022/answer/516886126", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/499823568", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/547590105", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47342018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47342018/answer/518787389", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u65e6\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\u4e86\uff0c\u5f88\u96be\u518d\u56de\u5230\u516c\u53f8\u53bb\u5750\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305180385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305180385/answer/551353315", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u6f14\u5531\u6b4c\u66f2\u65f6\u53f0\u4e0b\u6709\u4eba\u5927\u558a\u300c\u674e\u96e8\u6850\u300d\u800c\u505c\u5531?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60471302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60471302/answer/534004228", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u6279\u5224\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284469371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284469371/answer/544369017", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7684\u76f8\u58f0\u542f\u8499\u5e08\u7236\u5230\u5e95\u662f\u8c01\uff1f\u6b3a\u5e08\u706d\u7956\u5f97\u8bf4\u6cd5\u6709\u6839\u636e\u5417\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62306995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62306995/answer/553355224", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u8bfb\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/548926814", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296093724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296093724/answer/507565809", "content": "\n\u6613\u5efa\u8054\u8fd8\u80fd\u518d\u56de NBA \u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298753477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298753477/answer/552583133", "content": "\n\u7528iPad\u5b66\u4e60\u6548\u7387\u771f\u7684\u4f1a\u63d0\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/554615704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301608212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301608212/answer/547970883", "content": "\n\u764c\u7ec6\u80de\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6740\u6b7b\u4eba\u4e0d\u53ef\u4ee5\u548c\u6b63\u5e38\u7ec6\u80de\u5728\u4eba\u4f53\u5185\u5171\u5b58\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945721/answer/552928823", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302239632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302239632/answer/551175448", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u5957\u8def\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108086/answer/549101151", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6b66\u4fa0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4eba\u8bef\u8bfb\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303035977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303035977/answer/554671663", "content": "\n\u51ac\u5929\u5403\u4ec0\u4e48\u4f1a\u611f\u89c9\u7279\u522b\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303113679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303113679/answer/547320827", "content": "\nofo\u5c0f\u9ec4\u8f66\u662f\u600e\u4e48\u628a\u4e00\u624b\u597d\u724c\u6253\u6210\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303275469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303275469/answer/536990368", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u65e9\u9ad8\u5cf0\u662f\u5426\u8be5\u7981\u7528\u8001\u5e74\u516c\u4ea4\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301263594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301263594/answer/525236219", "content": "\nofo\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8981\u6302\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304512521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304512521/answer/552213142", "content": "\n\u4e34\u5e8a\u516b\u5e74\u672c\u7855\u535a\u6bd5\u4e1a\u751f\u548c\u4e61\u9547\u536b\u751f\u9662\u5162\u5162\u4e1a\u4e1a\u5de5\u4f5c 30 \u5e74\u7684\u8001\u533b\u751f\u76f8\u6bd4\uff0c\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305103818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305103818/answer/553267897", "content": "\n\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u8bd5\u56fe\u53cd\u6297\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/537967151", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/545053736", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/552299392", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21017354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21017354/answer/504635942", "content": "\n\u5728\u5927\u578b\u9879\u76ee\u4e0a\uff0cPython \u662f\u4e2a\u70c2\u8bed\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20838133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20838133/answer/531371002", "content": "\n\u505a\u5367\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303889311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303889311/answer/545416718", "content": "\n\u6c42\u61c2\u56f4\u68cb\u7684\u8bb2\u89e3\u4e0b\uff0c\u963f\u6cd5\u72d7\u54ea\u4e9b\u4e0b\u6cd5\u662f\u4eba\u7c7b\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295467673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295467673/answer/548470091", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65e5\u519b\u6709\u591a\u6b7b\u786c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23877998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23877998/answer/550064048", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u56fd\u6697\u5730\u91cc\u5370\u5237\u4e00\u6279\u7f8e\u5143\uff0c\u4ec5\u4ec5\u7528\u6765\u5411\u4e2d\u56fd\u8d2d\u4e70\u4e00\u4e9b\u4ea7\u54c1\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265510498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265510498/answer/543458372", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u5411\u9ad8\u667a\u5546\u8005\u6536\u7684\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303108860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303108860/answer/545213157", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e01\u6625\u79cb\u62c9\u4f4e\u4e86\u900d\u9065\u6d3e\u7684\u6574\u4f53\u6b66\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/544911677", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275657431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275657431/answer/479540012", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u4e8b\u591a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24661970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24661970/answer/534171442", "content": "\n\u738b\u91cd\u9633\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/532571748", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299074009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299074009/answer/535710043", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u4eba\u4f1a\u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u5065\u8eab\u800c\u4e0d\u8003\u8651\u8bf7\u79c1\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/532660738", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271111085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271111085/answer/533816061", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u4e3a\u663e\u8457\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302346117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302346117/answer/534703298", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba4\u53ef\u5f20\u4e09\u4e30\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u8f83\u591a\uff1f\u5f20\u4e09\u4e30\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21300029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21300029/answer/531208220", "content": "\n\u300a\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u300b\u4e2d\u7684\u626b\u5730\u50e7\u7684\u771f\u5b9e\u8eab\u4efd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291094324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291094324/answer/477894044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9152\u5e97\u7684\u8bbe\u8ba1\u8ba9\u4f60\u60f3\u7528\u5728\u81ea\u5df1\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/497690664", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53613628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53613628/answer/476450796", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u8f7b\u677e\u3001\u52a0\u73ed\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293332495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293332495/answer/496195515", "content": "\n\u5f53\u5e74\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4f60\u4eec\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20383108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20383108/answer/510105143", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u7528 iPad \u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274444803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274444803/answer/485190266", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u662f\u600e\u6837\u7761\u89c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/475682109", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292943979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292943979/answer/485198820", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e03\u671f\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u5468\u6770\u4f26\u5230\u5e95\u542c\u51fa\u6765\u6284\u88ad\u4e86\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/504080094", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295228695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295228695/answer/495351190", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5ed6\u857e\u8fd9\u6837\u7684\u91d1\u878d\u4ece\u4e1a\u8005\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277306030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277306030/answer/476760036", "content": "\n\u9524\u5b50\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e3b\u6d41\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276964884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276964884/answer/481152434", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u662f\u505a\u54ea\u884c\u81f4\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304133742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304133742/answer/546223857", "content": "\n\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u4f4f\u5728\u5e73\u6d41\u5c42\u8fd8\u662f\u5bf9\u6d41\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737561/answer/548403941", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/546499332", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/549666081", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305782999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305782999/answer/552428939", "content": "\n\u8457\u540d\u4f5c\u5bb6\u4e8c\u6708\u6cb3\u53bb\u4e16\uff0c\u4ee3\u8868\u4f5c\u300a\u5eb7\u7199\u5927\u5e1d\u300b\u300a\u96cd\u6b63\u7687\u5e1d\u300b\u300a\u4e7e\u9686\u7687\u5e1d\u300b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u7cfb\u5217\u7687\u5e1d\u4f5c\u54c1\u548c\u4e00\u751f\u827a\u672f\u6210\u5c31\uff1f\n"}]